重啟派千！！！ 再派多個 1-9-2019 後恆指仲有25000 本post留名者再醒多一千!!!!!

波叔食屎啦 佢唔派 本媽咪哥派

秒速留名

收手啦

留名

留名！

麵神好yeah

lm

留名
信面神得永生

麵麵

正啊

靜靜地贏唔得既

Lm

LM

連出兩post 托市

唉又走數

派俾me!因為之前跟你買

1千

而家入市

好野有錢收

派千！
靜靜地...

多謝大戶指路好人一生平安

你又黎

麵仔第時可唔可以做香港大總統

lm
麵底all in

有錢派留定先

算la

千跌賀賀先

留名 支持麵麵

多謝麵

大大力托

留名強帖

過幾日又走多次數

燈爆佢

等找數

你收手啦

等睇走數

又暴力救市

面底將會2/9先穿
識玩了

又燈

跟隊

留

又燈
但留名

lm麵麵派錢光速流明

會唔會燈力太強，9月1日後先穿

大dodo 收手啦

Lm了

屌你咩，燈小陣會死咩

留名呀

我兩個post 都留左名係咪應該派2000

又想走數

diu

Lm
我屋企一家大細 比多幾千

屌，即係今個星期守住25000

留名等收錢

g持

大dodo

留囉

留明

推

hi

留名25001

我啲熊呀
又俾老母麵突襲

留名睇走數

好呀

lauming

等睇走數

留名！！

多謝媽咪

咪燈

望到個post濕哂啦 隻眼

等收錢

LM!

淨淨地。。。

支持

Lm支持

gogogogo

留名先啊

收皮啦，咪出垃圾post阻住睇正經野

麵神抽中我就買gear比班小朋友

咪霸住個熱門

多謝

暴力救市

又想呃人燈上去

你收皮啦老母麵走數撚

留各

留名跟進

今日已達成

麵神
留名

lm睇走數

麵神又玩命

留呀

Ok

麵哥

哇！屌！麵神發功啦！

睇怕會升上3萬5了 all in 先

廢麵又暴力救巿

派錢買gear不錯

gogogo

繼續留名等派錢

Strong post lm

留名! 今日競價跌800點!

留個靚名先

極速留名！

gun

自燈

唔好走數啊

ok

垃圾post咪推

還返個春袋比我地先啦

諗住幫自己洗底。好難呀。

洗唔洗咁燈呀大佬

麵神又燈

In 老母麵 we trust

支持麵麵

25000 啪啪啪
25000 啪啪啪

信麵麵得錢錢

你派硬

20000!

你肯每人派1蚊都當你贏

我我我

留定名先

留名等收錢~

仆你個街....又出招

唔識睇, 姐係燈升定燈跌?

#shocking#pi

等你

面神
沽左，睇黎25000止賺

正呀

留名，$2000USD

短期24000
長期15000
來吧 互相傷害吧

咩幣先？

We connect

LM
多謝

樓主收手啦

pish

睇埋上午成交額先 如果太少好易頂番上D

走數正契弟

lm穿20000

支持麵神

都未用春袋爆榴連

係要沖出黎.jpg

Thx

撐樓主

lmlm

大師 加油

留名.......

暴力救巿LM

push

Lmmm

留名攞錢

留名袋錢💰

一千美金

勵害

停啦

我

留名
多謝晒！

留個小名

大力留名

記得找數

必須留名！！派我就派去在坐監的勇士，他們需要供養！推

大dodo好人一生平安

有錢收

Lol,你係派先啦

唔要獎金要獎品得唔得？
林奠鄧丙死全家得唔得？

Hi

極速留名

thx

麵神

媽咪哥又燈？！

LM~

今次趕得到

留名先

留名 Infinity Fall

留名 多謝麵爺

lmlmlmlm

留名！
（但call少少對沖下）

留名希望無錢收

燈

多謝麵神

咁落力...

收名

好波

又準備壽終正寢

留名，等收1000蚊

Lm睇走數撚

咪哥

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又有錢收

燈 燈 燈 …… 登

估你唔到

P牌留名！23000見

記得派

麵仔

又走多次數?

【國際戰綫+英文文宣】好多同今次運動有關嘅 wiki page 都未被翻譯做英文

多謝大dodo

唔留對唔住自己

come on

燈神

我了

Yeahhh多謝

多謝麵哥

Dodo

無啦無啦 要升啦

Lmmmm

派千

有24000都偷笑

留名
咪走數

Mmmm

大dodo又成功救市了

留名1

留名見證麵神神績

咪走數

老母面找數既話我派2個一千

lm 先

留名睇扑街

留名收錢

我在此留名

dllm咪撚壽終正寢啊今次

mummy gor仲有錢咩

老母麵你又黎

9月1 後

面面

屌你咪又係走數

留名先

面神唔好燈

留名等派，

多謝面神比我課金

👍👍

留名 但你上次條數都未找

sir this way

支持，留個名

名已留，等收錢

會唔會又壽終正寢？

又暴力救事

大dodo is back

又有錢執

仆街仔又燈

賺182%，多謝

加熊

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

咁快爆post
fun son可恥

留名，順便睇走數

Lau ming

Me

仲有幾日

要破燈了

錢啊 留名收錢啊

留個名

母忘612 721 811

媽咪哥

留名保平安

麵哥，波叔靠唔住，以後要跟你搵食了

留名等攞錢

係九唔係？

屌你咪又走數

多謝先

睇走數先

mola mola

真？

Kk

等面哥發達

好